兩個offer點選擇好

大公司 做完跳槽 2年一跳

第一間完全唔洗諗
8al唔係人做
做第二間但都唔好諗長做，做夠一年就好跳走

閪工唔好做
第一份寧入細好過入大
學野緊要

革命吧
返工把撚

幫手推下呢個post，p牌仔推唔郁

讓「Pokemon go」變成「榮光go」「文宣go」

搵第三間

睇你份人受唔受到壓力 同埋社交技巧好唔好
細公司會辛苦啲 但壓力其實會較細
大公司會冇咁忙 但啲人唔知點解特別閪
同埋好多野同要同其他人合作
總之壓力大好多 要好識玩先容易生存

咩野叫8al唔係人做

2
兼keep住搵工

8闈annual leave唔係人做呀
用腦啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你咩background先
其實大學畢業12k都唔太接受到

兩份都揀唔落

PR firm你做大一定好過做細
其實第二間除咗啲人睇落閪啲無野比唔上第一間
加上第一間package實在太差

唔怪得

agger

FG岀嚟一定係做大公司好啲
人事係複雜啲 但你會有多啲機會遇到啲叻人
跟人學嘢 係辛苦都係捱一兩年 就可以跳
返大公司遲下轉工都多啲嘢講

兩份工都錢唔多，做份舒服嘅就得

我會揀第一分
雖然公司細 但你湊既client係大客，你第時搵工見工都有幫助